影帝梁朝偉闊別香港影圈3年終回歸 夥拍任達華演逾2億港元大製作

影帝梁朝偉闊別香港影圈3年，早前完成荷里活超級英雄電影《尚氣與十環幫傳奇》後，不時在網上大曬悠閒生活。今日（17/2）消息指他原來已低調回歸，夥拍任達華演出英皇投資逾2億港元的大製作。據悉，電影改編上世紀70年代香港轟動一時的案件，該案曾多次被改編拍成電影，相信題材叫好又叫座。

由於疫情令本港電影圈陷入停頓，今次卡士亦有戲味，所以有指該戲被電影公司視為「秘密武器」，嚴禁台前幕後洩漏風聲。據知，這部新片以男人鬥智角力為主線，梁朝偉和任達華對手戲連場，是繼1990年合作拍攝電影《喋血街頭》後再次「聚首」。兩人又曾於1985年的無綫電視劇《新紮師兄續集》合作過，令觀眾留下深刻印象，相隔36年再合作，令人萬分期待。

廢老任達華，不了

又係呢班人
睇到厭啦

英皇以後諗住都係搭一個藍絲做主要角色?

邊班人做唔緊要，而係無題材
來來去去唔係三國西遊，就係翻叮陳年往事

似亞視

如果題材新穎或感人肺腑，引起社會共鳴的話
就算搵2打6 或茄喱啡做主角，一樣會哄動影壇

分分鐘有1.5億係片酬

我想知係邊單案

英皇d戲好難睇

題材新穎過唔到支那電檢 奶唔到人民幣不了

藍到爆，梁朝偉埋藍堆？

兩件都係喎

邊個導演? 係咪莊文強?

佢不嬲藍

唔撚會睇 偉仔都無面比

要經支那審批 就係重點所在
共慘黨就是一切藝術的劊子手

證據呢

呢幾年好多題材新穎嘅香港戲
但上咗係冇人知

例子：
G殺
三夫
獅子山上
告別之前
失縱

有唔少係新人演出

拍老人院定公園廢老題材？

不如拍亞視永痕

大陸搵錢搵到比人劏左刀

滾，返去拍十環幫，中國14億同胞的心已被你打碎

翻拍紙盒藏屍